胸口痛病因

呢幾年都有胸口痛問題
位置係胸骨正中間(exactly ironman個粒野同超人心口燈個位)
google左我估係食道出事
因為食道係正中間
同埋我都幾鐘意食辣同埋食太熱既野(心急)
各位醫學jj點睇
係咪唔食刺激野就會自己好返

上黎問不如去飲符水好撚過啦 on99

會唔會係駝背啊？ 胸骨受壓